= Reunión en La Barbarie =

Participantes:

* aza
* charly
* fauno
* melany
* minitrue
* seykron
* tom

Temas: evento Foco Libre, Amparo por TPB, colaboración con Proyecto Sur, Impresión de Utopías

== Foco Libre ==

Estuvimos trabajando en la organización de la mesa pirata y la charla-debate que vamos a dar. En el pad hay una lista
de cosas para hacer, hay que asignarse las tareas.

PAD: https://pad.partidopirata.com.ar/p/Propuesta_CharlaFocoLibre

== Amparo por TPB ==

Queremos armar una campaña de difusión del #AmparoPirata. Algunas de las ideas para hacer son:

* Publicar todo el contenido libre que encontremos en TPB.
* Publicar nuestros propios trabajos (fotos, escritos, videos, etc) en TPB.
* Pedirle a artistas que distribuyen su trabajo libremente que lo suban a TPB.
* Hacer una fiesta pirata para publicar contenido entre todos.
* Pedirle a TPB que publiquen un banner de la campaña.

Las cosas para hacer son:

* Crear la propuesta en la wiki (cof cof minitrue)
* Crear los flyers (voluntarios?)
* Escribir una guía de cómo publicar un torrent en TPB (voluntarios?)
* Empezar a subir contenido a TPB (TODOS)

== Colaboración con Proyecto Sur ==

La idea es ir a ver cuáles son sus ideas, intenciones, propuestas, expectativas, etc, y tratar de hacer un poco de
social insertion con nuestra forma de organización y participación.

== Impresión de Utopías ==

En Defensa del SL presta impresora para imprimir los interiores de los libros, hay que coordinar con Gutemberg (seykron?) hacer al menos 30 tapas de cada uno y juntarse antes del 21 para armar los libros. Minitrue juntó plata para pagar las tapas.

[[Categoría:Actas]]

[[Categoría:Actas]]